where are you ?

: (

我在這

Home

我估我仲估到佢喺邊?

但係唔知佢之後會去咗邊